把握時間回下氣都是應當的

若你感到心靈疲乏，情緒躁動不安，誠邀你出席9月20日晚上在嶺南舉行的祈禱會，讓我們安歇於主前，重新得力。也歡迎大家邀請有相關需要的信徒或非信徒參加。
2019年9月20日
星期五
7:30-9:30pm
嶺南大學禮拜堂
講員: 張達明律師(香港大學法律學院首席講師)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push